【河蟹Google】很高興香港成為中國...

Why?

將China轉成其他國家名都會出現同一結果
失望會變高興